覺唔覺得志倉千代丸同謝霆鋒行為好似

都係咁鍾意扮撚曬野
個樣又mmkk

兩條撚樣彈結他永遠擺個chok樣
一個扮識煮野食
一個扮識寫故仔

社長D歌好聽喎

謝霆鋒唱歌唔好聽咩？

B-project!!!!